以後捉到鬼用朱古力打幾下就算喇

起完隻鬼個底同比大家知就算，唔好再咁衝動

抗爭仲好漫長，最重要唔好失民意

光復香港之前不如先光復連登